今日，全香港人食生命麵包

#lifebreadchallenge

自推 10/1

自推 10/2

自推 10/3

自推 10/4

要玩緊係通知嘉頓話佢聽popo貶低佢公司d產品啦

自推 10/5

茶記西多計唔計 佢地好似用生命麵包整

但嘉頓藍架

生命麵包永遠都陪住香港人走最困難既時刻
細個窮日日都食生命麵包

Popo食開二噁英同元素周期表，食唔慣呢d高級食物架

Poly手足食乜我地食乜啦，撐手足

Push

嘉頓生命麵包表示憤怒！！！！！

呢度有

撐手足，自推 10/1

嘉頓好撚藍架喂

食麵包好過食元素表啦

我覺得又唔洗突登食既

因為隻on9曱甴廢up一句我地就咁多動作回應佢平時行街有癲狗吠你都唔會理佢啦

精神上支持下仲喺poly留守嘅手足呀

話佢地知香港人冇拋棄佢地